可唔可以比較唔同音樂設備（喇叭 耳機）

如果係計音質，可唔可以對比到

無線耳機
有線耳機
有線Headphone
無線headphone
有線喇叭
無線喇叭
Sound bar

唔計hifi,超出好多

如果有線耳機2000蚊
要同音質，其他大約會係幾多錢

唔洗準，主要想有個概念

無線耳機
無線headphone
無線喇叭
－－－－藍牙無線傳輸樽頸－－－－
有線耳機
有線headphone
有線喇叭

差>>>>>>>好
只計物理上限
垃圾起上黎全部可以一樣垃圾
如果唔係聽cd聽無損
mp3 / YouTube / 電話 之類
壓縮完藍牙夠用
無線有線分別唔大

求撚奇啦
音響呢D野1萬以下聽個響

另一個板關於電腦， 我tele @Unbia